有冇留意，全球因武肺會令更多人有精神病？

未來精神病患者，幾百倍上升